co bych chtela dosahnout v žihnout V životě bych chtěla být letuška . proto studuju čestinu . taky budu studovat . angličtinu . a němčinu . chtěla bych se oženim . y. . mít jednou dcera , chci mit dům velký s zahradou a jedného psa . , taky bych chtěla cestovat za celý svět a znát mnoho mist , mluvit . hodně jazyk a učit se dobře česky . jednou chci být šťasná .
